「呢年訓左冇睇」今年金行打劫 有冇拉到人

呢半年幾多單打劫金行 街頭打劫
班所謂忠勇毅
呢半年係拉鳩咩野人？

依家打劫低成本
拎把刀 同鎚就得

唔知
今日三點，「12被送中港人」家人記者會！

用警棍果班拉左未

自稱係狗查身分證偷銀包個單呢